家裡鐵門打不開 巨石強森「徒手拆爆」 維修人員到場嚇傻

屌你咩邊撚個叫巨石強森?

想知佢點拆多D

徒手硬爆

平時係劇都拆唔少 濕濕碎啦

肺炎好返？

好想睇下佢個老閉

對閂睇來只係裝係紅磚牆到
紅磚牆你有返Ｄ力搖下紅磚好易碎開
唔係好難拆倒

做愛會唔會揸爆波。

出現了
其實唔難

感染還感染
病發還病發

無野可以阻到The rock 番工

假波殺手

just a flu

其實唔難

咪又係中武肺, 垃圾

點先叫有力？

又唔係baby boomer
唔驚

你鑽過裝就會知架喇
紅磚一鑽就穿
石屎牆就硬
佢個閘用釘裝係個紅磚牆到
基本就算打拉爆都唔會叫穩陣
搖幾搖Ｄ紅磚都會爆開

狄維·莊遜

Hilti打得太求其

IF YOU SMELLLLLLLL
WHAT THE ROCK IS COOKING

深蹲400KG咁上下

死還死
七孔流血還七孔流血

都係金屬姐 其實唔難

真·奪門而出

石頭係唔會感染

狄佐信先係香港譯名

係咪好急屎

真係唔難
用練金術就得

佢有冇諗住參加拳願

佢都好唔翻的話，其餘99.999% 人類準備滅亡

如果我係職業摔跤選手

其實唔難

直接叫the rock

A rock

the rock

rocks

one rock

徒手連爆咗武漢病毒

代表迪士尼出場?

叫開鎖佬咪得
再唔係爬過去都得
低能

回頭率極高

ok la, 有資格上連登

拳願有職業摔角手啦
唔需要佢

工程界iphone

迪士尼已經有代表，條友好廢

細個睇WWF 最中意STONE COLD 同THE ROCK

the rock係小拳石嚟，矮撚真係唔好練大隻

170都咁fit

the石

Kungflu

我是石頭

佢話係打風吹冧㗎喎

D C9 出晒水

飛機頭嗰個
比佐助一下收左皮

跳唔到1cm啫，無話唔可以拆爆道閘

痴撚線

有幾難...

美國總統熱門候選人

楊屋道

One ok rock

搖爆紅磚唔出奇 但睇相似乎鐵閘都攣左

揸撚爆

咁慘

連登仔即場做5下掌上壓都大隻過the rock啦

d 仔都出哂水

逗起就得
睇下個較位
佢咁大隻應該得
仲要頂住度閘唔好責落自己度

想睇片

睇黎連登仔出手話唔定地殼都拆埋
其實唔難

相入面就好似冇爆啦

太大隻唔好睇
仲要光頭

摺被軍都打得難，做人唔好咁無自信

台灣譯名

唔係串你師兄, 你有你道理, 但圖中唔見有半件紅磚碎片, 明顯只係直接成道閘拆左

咁矮點解唔爬牆入去

其實金屬好撚廢
搖幾下就會金屬疲勞斷開
用啲力水好易開到

ok u win

屌，人地係the rock，使乜好似你咁煩姐

幾時有爆牆

師奶𥄫緊胸肌

佢唔係中左武肺咩？仲咁好力既

中完肺炎唔係會跳高唔過1cm , 個肺花哂咩？
點解仲有力拆門？

下次呢單PROJECT應該用鋼筋石矢
將個鐵閂外框燒焊落鋼筋到，然後釘板落石矢
料全部要20mm厚實心料

普通人就係

我睇唔到紅磚有爆開喎

呢啲正名撚真係好煩 巨石強森我未聽過香港譯名
一係直接the rock

我中學先同人睇
最中意batista同undertaker

啲戲係真嘅

佢手臂幾cm

華納總公司

巴克利178，oneal185，the rock睇落矮巴克利15cm，都有163嘅

rock bottom

WWF時期

佢對stone cold真係正
連環stunner

仆你個街特登操完之後係荃灣行

矮仔

石頭佬

真 廢能到